荷蘭轉機出市區

法國返香港，會喺荷蘭Amsterdam轉機，大概有三個半鐘，夠唔夠時間出市區食枝煙？

唔夠 先唔計你搭車出去來回，安檢同人手過關條隊永遠都係長到仆街，你出得去smoke完返去要趕頭趕命都唔會覺得舒服

咁喺機場有冇得smoke

有

禁區入面定要出出面先有得買草？

緊係出面

有冇教學

實唔夠 security check有撚排搞

唔知機場入面有冇coffee shop

可以放心 係無嘅